點解阿仙奴今晚有波踢既🤔

🤔🤔🤔

歐聯呀

歐聯

西布朗都要踢r 聯🤔🤔

星期一晚輸波 無咁多人知

雲加又贏

雲加陰陰濕濕 無人睇點黑哨都無的G啦

大炒硬